{"count": 89, "has_more": false, "map_location": {"lat": 59.054496, "panoramio_zoom": 6, "lon": 14.077377673311583}, "photos": [{"upload_date": "14 April 2009", "owner_name": "Sture Bj\u00f6rnson", "photo_id": 21186025, "longitude": 14.085157, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Amneh\u00e4rads kyrka", "latitude": 58.990108, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3073732", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/21186025", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/21186025.jpg", "owner_id": 3073732}, {"upload_date": "07 March 2009", "owner_name": "leobodo", "photo_id": 19775231, "longitude": 14.137688, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "What\u00b4s the bottom and what\u00b4s the top?", "latitude": 59.044528, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1688062", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/19775231", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/19775231.jpg", "owner_id": 1688062}, {"upload_date": "13 May 2010", "owner_name": "Carsten Bracho", "photo_id": 35467202, "longitude": 14.140992, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "See mit Birke", "latitude": 59.051967, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/2640478", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/35467202", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/35467202.jpg", "owner_id": 2640478}, {"upload_date": "12 March 2009", "owner_name": "gibben", "photo_id": 19951769, "longitude": 14.149017, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Sunset", "latitude": 59.060242, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/2954787", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/19951769", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/19951769.jpg", "owner_id": 2954787}, {"upload_date": "09 May 2011", "owner_name": "calleg", "photo_id": 52419871, "longitude": 14.157171000000005, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Herberts \u00c4ngar", "latitude": 59.044263, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3119231", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/52419871", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/52419871.jpg", "owner_id": 3119231}, {"upload_date": "23 October 2011", "owner_name": "wivaldi", "photo_id": 61005824, "longitude": 14.081897999999995, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Vid hamnen 2", "latitude": 59.016792, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3650786", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/61005824", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/61005824.jpg", "owner_id": 3650786}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723559, "longitude": 14.05571, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Nyn\u00e4s", "latitude": 59.11185, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723559", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723559.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723864, "longitude": 14.062414, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.087734, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723864", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723864.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723832, "longitude": 14.0731, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.084702, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723832", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723832.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723915, "longitude": 14.060183, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.093014, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723915", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723915.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725983, "longitude": 14.086254, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Inre Kilsviken Naturreservat", "latitude": 59.114642, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725983", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725983.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724649, "longitude": 14.048263, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "N\u00f6t\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.068697, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724649", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724649.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725156, "longitude": 14.028479, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.06718, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725156", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725156.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725367, "longitude": 14.144447, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "V\u00e4rmlands S\u00e4by", "latitude": 59.090997, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725367", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725367.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723676, "longitude": 14.083625, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.092077, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723676", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723676.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723650, "longitude": 14.069849, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.09373, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723650", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723650.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725965, "longitude": 14.086425, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Inre Kilsviken Naturreservat", "latitude": 59.120733, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725965", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725965.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725284, "longitude": 14.025571, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.060948, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725284", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725284.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "13 February 2013", "owner_name": "Mira G", "photo_id": 86043511, "longitude": 14.084758, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Amneh\u00e4rad", "latitude": 58.988451, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3208532", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/86043511", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/86043511.jpg", "owner_id": 3208532}, {"upload_date": "13 February 2013", "owner_name": "Mira G", "photo_id": 86030532, "longitude": 14.104971, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Gullsp\u00e5ng", "latitude": 58.990947, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3208532", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/86030532", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/86030532.jpg", "owner_id": 3208532}, {"upload_date": "13 May 2010", "owner_name": "Carsten Bracho", "photo_id": 35467130, "longitude": 14.139404000000013, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Otra casita", "latitude": 59.048325, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/2640478", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/35467130", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/35467130.jpg", "owner_id": 2640478}, {"upload_date": "09 May 2011", "owner_name": "calleg", "photo_id": 52419863, "longitude": 14.152579000000003, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Herberts \u00c4ngar", "latitude": 59.043513, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3119231", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/52419863", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/52419863.jpg", "owner_id": 3119231}, {"upload_date": "04 December 2011", "owner_name": "heinifritz", "photo_id": 63073747, "longitude": 14.097261000000003, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Gullspang", "latitude": 58.988259, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/3233214", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/63073747", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/63073747.jpg", "owner_id": 3233214}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725226, "longitude": 14.022267, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.063319, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725226", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725226.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724627, "longitude": 14.054893, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "N\u00f6t\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.064864, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724627", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724627.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725994, "longitude": 14.086468, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Inre Kilsviken Naturreservat", "latitude": 59.117109, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725994", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725994.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723591, "longitude": 14.067854, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.095212, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723591", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723591.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724582, "longitude": 14.046106, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Naturreservat", "latitude": 59.068195, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724582", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724582.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723773, "longitude": 14.074495, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.087756, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723773", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723773.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725320, "longitude": 14.026902, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.063088, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725320", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725320.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723881, "longitude": 14.057865, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.08942, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723881", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723881.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724677, "longitude": 14.040817, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "N\u00f6t\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.070246, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724677", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724677.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96726006, "longitude": 14.086157, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Inre Kilsviken Naturreservat", "latitude": 59.119373, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96726006", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96726006.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724601, "longitude": 14.046546, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "N\u00f6t\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.066132, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724601", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724601.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723708, "longitude": 14.08134, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n naturreservat", "latitude": 59.092, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723708", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723708.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723738, "longitude": 14.075246, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.089222, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723738", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723738.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725181, "longitude": 14.026612, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.065619, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725181", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725181.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96724561, "longitude": 14.042416, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Naturreservat", "latitude": 59.068978, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96724561", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96724561.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96723808, "longitude": 14.076276, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Pr\u00e4st\u00f6n Naturreservat", "latitude": 59.085265, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96723808", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96723808.jpg", "owner_id": 1026908}, {"upload_date": "23 September 2013", "owner_name": "Mikael Klarstr\u00f6m", "photo_id": 96725099, "longitude": 14.027631, "height": 60, "width": 60, "photo_title": "Arskagen Naturreservat", "latitude": 59.070743, "owner_url": "http://www.panoramio.com/user/1026908", "photo_url": "http://www.panoramio.com/photo/96725099", "photo_file_url": "http://mw2.google.com/mw-panoramio/photos/square/96725099.jpg", "owner_id": 1026908}]}